16號愛人 cover 點唱得好聽啲

本身唔想用呢個apps
但係其他apps個背景有把男聲好嘈
有冇人比啲意見睇下點唱得好少少